28歲仔大帽山昏迷冇訊號失救死 曾被傳媒揭發解放軍偷建軍用雷達

28歲青年大帽山遠足昏迷 友人跑落山報警惟送院不治

今晨8時55分，一名28歲青年偕友人到大帽山遠足，至雷達站附近時突然不適昏迷，友人欲以手機報警惟沒有信號，同行友人唯有跑落山，5分鐘後有信號才能報警。救護車接報到場，將事主送往仁濟醫院搶救後證實不治，警方正展開調查。

大帽山是香港最高山峰，海拔957米，由於山上有不少奇異磐石，且風景優美，吸引不少行山客和攝影發燒友登山。民航處及天文台分別於1997年及1999年於大帽山頂設置兩個雷達設施，監察航空情況及天氣，惟至2014年，有傳媒揭發駐港解放軍於雷達旁秘密興建軍用雷達設施及軍營，未有刊憲，更有外國傳媒指該雷達用以監聽市民手機電郵，惟保安局及駐港解放軍一直稱「防務運作的內容涉及軍事機密，不便公布」，未有交代用途。

殺人滅口

幅射？

緊急電話都打唔通？

個別例子 不作評論

垃圾報道，錯曬重點，九唔搭八

被胃痛加抑鬱？

閲讀理解F?

用CSL?

五毛黎
唔使理佢

2014年，有傳媒揭發駐港解放軍於雷達旁秘密興建軍用雷達設施及軍營，未有刊憲，更有外國傳媒指該雷達用以監聽市民手機電郵，惟保安局及駐港解放軍一直稱「防務運作的內容涉及軍事機密，不便公布」，未有交代用途。

112都打唔到？

冇信號係因為個雷達?

112都唔得唔係呀話

如果係秘密興建，姐係我去放火都無所謂？
因為我無可能燒一間唔存在嘅屋架嘛
有無法律撚答吓

支那軍即刻喺軍營走出嚟啪你

你同時都會變左唔存在既人

大隱隱於市

已經無人關心果28歲仔了

小學畢業就收皮啦
順帶一提既篇幅仲多過本文既篇幅，咁都無問題，睇開垃圾？

3

香港咁多人自殺唔係冇原因

真係
上次行有啲路段係突然之間乜訊號都冇晒

其實同單新聞有咩直接關係 而家又未有證據話雷達令到佢收唔到信號

都係冇咩事唔好亂咁去行山
成日都出事

我知你知嗰度有軍用雷達，即係美軍都知啦，夠架啦，美軍知道係咩黎就夠

真係打仗唔係去嗰頭
一粒戰斧

美軍心諗舊野仲廢過佢二戰時裝備

那夜凌晨

推到佢仆街!

CSL 廢過3好多喎

CSL 係啲荒山野嶺嘅地方先係收得最好
行開山嘅巴打就明我講乜

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

求救都唔關用咩台事﹐只要有一個台cover到﹐打112就一定會通
而家直頭係所有台都收唔到

出現了

有可能係軍用干擾器
一定範圍之內收唔到任何訊號
我都係估下

我都想講

求救好似電話無signal都得，只要附近有其他signal

如果比人干擾曬就真係慘

即係解放軍用儀器干援訊號以致失救而死？

咁都有得賴

Major Tom

五毛大軍將在一分鐘到達戰場

死亡射線發射站